有無人記得今晚唔睇你：李屍折，屍折？

人廢無演技又扮大牌

乞鳩人憎又扮有才華

早排仲以為自己有能力做導演？

聽講而家無野撈？

佢扮大牌就肯定㗎喇，不過個節目喺毛線嚟講都叫相對高質啦

癡線 我寧願睇都市閒情都唔想睇條撚樣